覺唔覺呢排少左銀行問你借唔借錢既電話？

上年日日都有呢啲電話，而家成個禮拜得一兩個

覺

裝左芝麻來電之後無收過

係，但以為係芝麻來電既威力

果d係財務公司扮係，大眾/恆生/中國銀行boc/職員打俾你，你話打去check 職員編號就收線

係？
通常一聽到就收線，真係冇問過

俾銀行blacklist左就講出黎啦

東亞日日打俾我。
非假扮果d， 講晒職員編號。

想借仔嘅，債仔會主動搵㗎喇，不想借的，打幾多次都唔會聽。

你有東亞信用卡借信用卡嘅信用額

職員編號係假架

佢有叫你全名果啲先係真正銀行打出warm call
佢冇講你全名 + 佢全名 staff number
就係cold call
cold call 炒得

唔排除依個可能

大把, 兩日幾個

D稅貸廣告多到仆街

東亞一日一call
Cls

因為好多財務中介公司執笠

打開cctvb 一晚幾十個貸款廣告